有無人覺得一國兩制既原意係好？

我自己就咁既睇法

鄧小平個陣提出既一國兩制50年不變原意係好

佢50年不變係香港繼續依舊
大陸就係用50年時間去追上黎拉近同香港既距離

到50年後大陸可以同香港共融
佢亦都講過50年後中國追唔到既，再加長個年期上去，香港仍然繼續依舊

可惜係鄧小平死後，無人繼續呢個理念
反而係共產黨自己唔想進步繼續打壓民主同自由
攪到支那全國固步自封，想將香港倒退番50年黎同大陸睇齊，仲想將香港既庫房陰乾

最後共產黨依舊成班山賊咁，人既質素無進步過
承諾既50年不變變左係香港50年後要一樣全民陪佢一齊倒退
想睇下大家有咩睇法

我無野講
我要搵律師
我要飲食
我要投訴你

呃鬼佬技倆

依家討論個原意仲有意思咩

共產黨都信？50年內滲透入香港就真，依家先20幾年都將香港破壞到七七八八啦，為香港好當年就直接雙普選啦又唔係冇人提過

入黎睇下 以社會認同理論應用於對抗運動

中國人根本一直都信唔過

鄧小平都唔係好人啦
如果係好人就唔會維持呢種體制而係做戈巴卓夫第二
戈爾巴喬夫好似係蝗譯

共產黨原意夠好

一國兩制個原意其實就係一方面等中國改革強起來，另一方面就係做一個示範用黎統一台灣
84年簽聯合聲明，結果因為89年天安門64事件，選擇左鎮壓，從此結束左政治司法改革呢條路，一回無回頭。

呢個post睇黎會過千負評
都係潛水先